區諾軒、陳志全、朱凱廸、林卓廷等被警方拘捕

【最新】區諾軒、陳志全、朱凱廸、林卓廷等被警方拘捕，涉逃犯條例法案委員會示威

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

痴撚線，死黑警

比美國睇

香港人
認輸

唔種票 直接 拉晒非建製人士 咁建製咪贏晒囉

好似要拉咗 判埋有罪先唔可以選 就算啦咗 未判 個人軟禁咗 佢個號碼仲可以晌投票站裡 市民仲可以投佢。

自我ff

民主法案快啲通過啦

如果泛民仲諗住血債票償係天真過阿嬌
制度崩壞入到區議會政府都可以搵黑警搞鳩你
澳門有辦你睇
根本成個制度唔變香港都係玩撚完
五大訴求，缺一不可 唔止口號咁簡單

算把，呢度冇得救，一係真革命，一係早走早著，但係我覺得為左呢個壞左嘅地方犧牲生命一d都唔值得，因為它們不佩